【樂視未找數！】樂視體育被入稟 追收107萬廣告費

根據提交香港高等法院的傳票，Polarline Development稱其為樂視體育文化產業發展（香港）有限公司，提供了展示型廣告服務。

文件指，樂視去年8-9月，預訂了香港七個站點的展示標識。Polarline指，工作已經完成，但雖幾經催討，樂視體育一直沒有與其結算，兩筆總計107萬港元的款項。Polarline入稟要求索償。

呢間野點解仲未有人清佢盤

樂視員工連飯都無得食，車都無得搭，你仲想睇英超？

笑撚到閪冧